[I/A]Puzzle&Dragons[103] 小毒第一次開post

比啲正皮我

斬未?

斬

寶寶

禾比左正皮你

遲到留名

留下負皮

成班今日唔洗返工

唔洗

有矛人一陣陪小妹去睇e生牙

冇

ない

又病

生性啦，又病

幾年矛病過

從android 轉左ios 跟住玩左一陣delete 左
宜家想玩反，記得id唔記得變種個10個no.
要點入得反

記得都冇用

算啦 玩第二啲驚啦

呢句真

老啦

睇咗做又生性病

樓上係雞

樓上刀係

你刀系

閃光琴日隊嘢食乜

睇住manu燃燒生命

竟然有籃球撚

邊隊

雙3牙

大把

水咖食惡kill
水英食龍神
水盾食龍攻

跟唔倒

嵐龍得啲垃圾kill食到
寧寧就食惡kill

垃圾鐵殅成日偽加班

你偽返工

咁你開台未
喺公司冇嘢做好悶

yes 就嚟悶死

仲未過雙3係咪無資格留言

開台有咩做

同我協三為

同我協雙3

有冇人試過send email拎舊acc 最快要幾耐？ 近排想玩番

send過
2+4日

thz

1+5日

fku

悶

好悶

睇閃光台解悶

係PORNHUB打咩KEYWORD?

嵐龍雙7c 要突破天際

水屬77C呀

高星數都buff得勁啲

呢個幅度既buff你話唔係內定真係點信你⋯
如果拍埋FF同Sunday 比起黎

一早應該咁出啦

buff完我咪又係抽唔中

淨係抽左免費個抽都覺得傻豬，點會比10石去抽一下

嵐龍好似用得過雙7c強化加追打

本身就用得過

唔好提了
昨日被山本呃左20石

我抽左4下 痛之入骨😭

有2隻表示

貼圖唔放seed
此風不可長

角龍

公平咩嵐龍有多個柒屍覺

Show Blocked User - 轉雞羽狗大蘿柚

屌牙

900rank了

成7km就慳番啖氣啦你

得千六攻，兩個7c覺都唔係好勁啫！

我諗唔倒點回應

有時真係忍唔住笑

暗雅都係得幾十倍

因為駁唔到

仲要轉到7c先4倍
直情辣殺

得
都轉唔到 十個7c覺都唔係好勁口日

又比閃光curry咗幾場雙3

5星金覺醒仲多過6星鑽

而家仲有冇人會要8龍

你派咩我都想要

報紙

講真

有冇隊型青令god

可以望下有冇其他

有無ching有玩opennos

我有講錯咩？

所以唸唔到點回應

ching sick ball

ching lick ball

幾多攻都無用 根本轉唔到

啱呀

同意牙

轉到都冇用 我根本抽唔到

最新極3 template: 同閃光用同一隻隊長協力

成個mh冇抽過
Buff完都唔想抽

鏖魔勁撚到

免費抽唔撚係抽牙

你學山本咁抽咁多下睇下中唔中到！

鏖魔個buff好細咋wo
仲要可以唔洗抽用人地嗰隻

竟然係當隊長用

有防封喎Ching

最慘非洲人fd list一隻都冇

慘
D 人眼盲o左

有新寶寶😱

求神指引

老細叫我ot
l love you boss

我都唔識用

佢有冇叫你入房 ?

BUFF鏖魔, 自己唔洗抽, FD LIST 又多人用

澳豬ho ball

算啦，你走啦

睇錯個診所名叫唐氏綜合症

新手試玩
好彩有天降buff
幫3c新手打

單人又少血又低攻都過到 神牙

隻嵐龍幫手撐o左幾多血

繼左水契
9977

遲 D buff 埋
過萬

又唔同禾挽

我新手
累輸你

宣傳大使好努力推廣新隊😭

禾連立G刀curry到

你唔好扮閃光

屌你牙

有咩news😉❓

成隊有一半都唔知咩技😂😂

開左有冇人入

極 3 唔敢入

屌又係雙極😑

垃圾luna

啱啱睇緊動漫

有無h漫介紹

矛睇

扮咩呀死淫蟲

唔睇h漫=.=
睇開真人

luna in in der

48歲 tunat

比人入jor=.=

yes中咗fgo條淫賤修女

錯post

對post

我黎錯post

部ps4又要延遲1個月

🌚🌚🌚on9 fd

重ps4

我過左
開隊長加c 水打火好大力

求其撩都過啦

勁

神又玩閃光了

我個on9 fd lor

閃光=你個on9 fd

哭咗
我地自己打

開未

入左

2個月後要揸gundam

條淫婦要150石

係男人就揸渣古

13萬血

揸開波

係廚機就得

買pro架嘛

打完出黎有無打冷震

有冇人極3

有牙

咁點解新台幣唔被歸納為價值平等互不補錢
台灣作為中國最大既島點可能唔提及佢
有合理懷疑呢間診所散播台獨訊息

共狗不嬲自打嘴巴架啦

開台未

睇緊電視牙

一邊開

原來一陣有比賽睇
訓陣先

pad post會員 真樣大起底

2017 頭50最靚kpop女歌手排行

竟然冇多賢😭

mkg

又唔係一囝投

見到頭幾係咁排 已經覺得好on9
仲要有d垃圾盲反韓嘅話全部一樣樣
笑撚死

泰妍 Krystal 都咁後
反而PRISTIN呢啲新團咁多排名
Apink同IU碌到30幾都冇 已經唔洗睇

重點

子瑜世界第一

碌到最後 連草娥都冇

唔係話我死忠
但係都冇理由冇一個入到TOP 50呀

連呢件都有呀
屌佢老母咩

雖然我唔認得啲樣
但睇mv覺得有個好靚

屌
尾關唔記得開破防

負皮上一頁

我激推

chi god

遲條離脫

chi ho ball

嗨

同一囝有路

hoball

不嬲有路

屌你菊花

斬龍技粒野 2人定3人出得多啲

8出1 vs唔知3定4出1

邊個咁大膽貼禾啪拿上黎

抵啦

OK 努力啲玩R算

矛人貼多賢

再亂講野 禾就搵3c會法律顧問出律師信俾你

email

再嘈報警

又話訓陣

😦

重有咁多豬玩pad

sor

你咪又係隻唔玩pad既豬

屌你

來回地獄又折返人間

訓咗

得你仲會理佢
我神早block咗

唔好扑我

Allin抽白虎有咩需要注意

棄驚先

係係係‼️
東大法律撚係度😡

陳晚用艾豚卡重拾興趣唔夠10分鐘又棄jor 😑

拎d俾我重拾興趣

屌 成晚冇訓
返到公司眠佢3個鐘 等放飯先

唔夠喇叭用典算

唔夠MP既話可以試下新個部MP機

3p mh娜g夠唔夠打

咩動畫

碧藍幻想

吾巧扑禾

我還未有白虎
你休旨意

聽巨頭講 任抽㗎喎

1抽中左

🇭🇰🐷

差1隻先夠玩 新木和

🐷TRJ

一個月課左兩次FATE,又冇得供養山本

下 張卡任碌嫁wo

DIM GUN
禾連卡刀矛

淫賤修女

太淫賤,唔可以俾佢害人
所以我決定捉佢返屋企調教下

依家先發現木曜日超地獄級果粒蛋龍b變左做蛋龍

調教緊

公廁

好悶 有冇人極3

跟唔倒
BTW琴晚你過唔過倒

邊場

堅發皮氣呀屌你！

請個廢嘅admin manager翻黎乜柒都唔識，結果出晒事要我幫手去攪掂

斷線嗰場

梳
我廢

點會過唔到
成隊都7c覺又食咗龍神kill

自己撻曬Q仲發我皮氣話做乜唔跟緊d 佢自己之前得罪晒d人攪到冇人肯幫佢手都未識死，呢鋪我實玩撚到佢飛起

叫你老細炒左佢,俾埋佢份人工你

驚你會LABA死
冇3圍冇破防

又唔line禾

不如我炒埋我老細仲好

炒未

又自私傾

本身隊野3圍都唔低啦
33000血 4300回

37096 (HP BADGE)
3493 RCV

add禾line未

U NO ADD ME JA FK U

我5隻都繼哂水屬
打多你半隻

我要屈殺

係什麼應用呀

未，要養大介

蕉fd子打極3

開台打未

喺公司牙清

open jer

in jor

公司咪一樣開倒

DIM GUN

xdddd

hoball
甩咗手

收到wind有大神上咗齊冠list

有個好快會除名

橋底色魔警處內上吊死左

鳴呀

被上吊

你知道的太多了

呢期好興加句：案件初步並無可疑。話之你搵到件浮屍定搵到幾百粒sinper槍彈殼

佢係俾人屈既
一日未判 一日都無罪

女獵人是咪進暗同火

男進水

？

係呀
全部都係o係個地下生出o黎
冇可疑

MG?

唔話你知

等你心思思

YEA~唔制呀！

MG VER KA. 9月出(好似)

yes

女售貨員為幫男友家人紓解財困，偷取母親放在床頭櫃的10萬元「大牛」現鈔當中3.8萬元後，用公司影印機粗製濫造單面單色的劣質偽鈔，悄悄揳回真鈔內。母親蒙在鼓裏，拿鈔票到銀行匯款給親友應急，結果無辜被捕。

做乜po我自拍

嬲咗

上海好撚曬

又去做G

正

想入一隻巴力
等大家都違抗唔到我

想屌

屌埋你

屌埋禾

官人禾又要

重口味

抵你做魔法師

屎雷ho ball

3p未

放lunch冇野做 有冇ching入房打極3

格蘭

開未牙

唔同你玩

入未

吹牙

想john lunch

廢劉刷mh 點組

放個重力放個上下

定你講3人

發覺愛里開嘅post推好慢

臭g

可唔可以del左3圍潛覺佢

A隊要放晒2樣？

no la a放上下就得

Pad有愛

分解變400粉塵
1600可以合成一張傳說

Ho ball

睇異形 898

乜原來20%就starbust

原來30% 以為10%先開

XD

娜g隊

3虎1近難母
2虎1人妻1近難母

邊隊勁

有無迅龍衫25

neither

4白虎

近難母🤔

矛神爸

開左啦

好悶
有冇人嚟中/上環陪我hea到2點半

又比閃光fake左

禾係西營盤

Join

而家黎

你去做G

你同柒雞一齊去做G

仲等我book左機票屌你老母

抽唔琴司馬bb好傷心

屌你老味

男人都用

暗娜勁牙

男人先好

垃G成隊放畜牲

木隊高汁牙

你係雞

我刀系

九龍灣姦劫案疑林姓（48歲）疑犯今晨被發現在羈留室內上吊自殺，送院搶救後不治。消息指，疑犯在羈留室內疑使用電腦線自殺，警方正追查為何羈留室內會有電腦線。巧合的是，案發時女生亦是被電腦線綑綁雙手。

越黎越荒誕

死臭雞

被自殺

MH 超G級
廢劉隊
我上下橫 你重力
5124 6252

56746117

聽講隻野叫難近母🤔

是撚但啦理撚得佢咩母
又唔係禾老母

ho moon

做愛

打斷條丁再駁返佢

入嚟未

好想放工返屋企打機

等條女放工扑野

你開台？

好心幾廿歲人...

LIVE NOWStarted streaming 6 minutes ago新開頻道的第一首歌 希望大家多多支持
========================
想點歌或者合作的話歡迎留言或透過以下方式聯絡 =]
Line ID: Br0ken_Heart
Telegram ID:Janson_Br0kenHeart
FB聊天室:

Twitch頻道:

想追蹤本人動態，請到
FB:
Category
Music
License
Standard YouTube License

打手

轉珠加唱歌跳舞

想問下呢期破滅魔劍勁D定USB線勁D

2樣都咁勁,打和啦

想追蹤本人動態，請到
FB:

皇天擊殺最勁

皇天擊殺即係等個天收佢，根本控制唔到

獨孤九劍最勁呀

而家先知原來心仔唔係柒雞店XD

如果心囝係柒店佢BAM咗我TWITCH好耐啦

佢bam左我

心囝live唱歌

佢究竟幾時死

又恰細路

畏罪自殺，抑或另有內情，羈留室內竟有Lan線（數據線）？周日（5月7日）姦劫九龍灣少女案的48歲林姓疑犯，昨（10日）被重案組探員拘捕，扣留秀茂坪警署22多小時後，疑犯今（11日）早上竟於羈留室內以Lan線吊頸自殺，送院搶救後不治。案件已轉交東九龍總區重案組調查，仍在調查為何疑犯持有Lan線；

幾個鐘後由USB線變做LAN線

創作力量同幻想 會嚇你一跳

又會同我打屌你

話*

個50強笑撚死人

你開囉

打走曬d體了

辣殺

未聽過呢度D大神會話冇體

我又唔係閃光

星期四係咪多數會出情報

係，邊位大神又棄game

啲女人成日都諗點樣殺啲男人

小妹矛甘撚過

即係你唔係女人囉

養刺蝟好過養貓呀 鐵丁

刀算岩
禾系小妹

臭雞扮小妹

陶傑 Channel 分享了 CUP 媒體的帖子。
1 小時 ·

香港的寵物店愈來愈不人道，昂貴的店租令動物的牢籠愈來愈小。貓狗寄養三數周，成長體積更大，更沒有人願意買養。沒有人養而長大了貓狗，在寵物店是不是像酒店餐廳自助餐吃不完的食物，通統當垃圾堆填處理掉呢？這是西方動物權益者應該關注的問題。

飼養寵物，要想到寵物也是生命，既以「寵」稱之，那麼就要長久的愛心。很簡單的道理，六十年代的讀者文摘就開始講，墮落而頑固的人一代又一代，重複着他們基因遺傳的殘暴與愚昧。動物生靈生在這種時勢，真是無辜。

寵寵寵

寵寵寵寵 寵寵

其實sb都同到fate,鋼鍊合作
pad係咪都有機會做到?

肥仔係跟個人喜好出合作

會做到
但一定唔會做

pad 同 d 垃圾合作都已經吸金吸成咁
d 筍野合作梗係留返俾其他 game

有冇清陪我極3 撚下隻2 7c嵐龍

會盡快抽到

協力覺醒打3人協係咪都會計

3人協係唔係協力

同鋼鍊合作
d人回憶出晒黎起勢咁抽
會唔會比出係sb賺多10倍

山本:人取我棄
未到生死存亡都唔考慮

抽唔到

佢撚嵐龍洗乜你抽倒

求其出set無用既mh龍巨頭都逗號咁去
點解要出吸引既合作

係 唔該

有無人企陣蛋龍？
4314 2427

負評

停一停我電個話

我想企一陣

可以繼續 打多條體?

我最想佢出 SD gundam / banpresto 合作 ...
但應該到佢執我都冇機會見到

414

89000血

HOW GUN

係唔係有蛋龍企 ?

唔見咗

你開我打417體?

你做咩整死佢 ?

又係你自己走左去既
我同街場打完

我講咗要打個電話咖
BTW 我揾倒街場了

我呢

你打幾多場

同事搵我
唔得閒了

我打定補倉o者
聽日神 up 完又要用o架啦
而家一隻寵都差唔多要 8，9 粒

又抽

又抽
dim gun

課咪跟倒

我乜柒都冇
唔係唔抽呀

用usb線自殺 點做到

塞入屎眼

得
利申發夢試過

迫供打死左之後屈佢用usb線自殺囉😑

發夢見到嚇到醒左

你仆街啦
知咁多內情

閃光神請大量空缺
而家有人應徵左下僕，舞姬同sp

有咩福利

MC 冇做佢 SP 好耐啦

我想應徵做閃光神碌鳩
我得閒冇野做會係咁摸自己個頭
發脾氣o個陣會憾頭埋牆

有時柒到喊會搵窿捐

嘩屌

閃光其實係歐洲人

入左張5萬羊乜都無，唉😑

《G-ZONE遊戲雜誌》於06年初創刊，為面向香港年青人的全方位娛樂刊物，隨書附送ACG潮流刊物《ACG-EX動漫誌》。雜誌內容以電視遊戲為主，附以電腦遊戲、網上遊戲、動漫畫、模型玩具、日本潮流情報等等，內容經常因應市場變化、讀者口味而調節，一直成長至今。
一本雜誌營運超過十年絕不容易，除了有賴一眾編輯的熱情、創意及專業知識，亦非常感謝各位讀者一直以來的支持。因近年雜誌業務及紙媒市場收縮，雖然事出突然，不過今期將會是G-ZONE停刊前倒數最後四期，希望大家多多支持今期的「改革號」。

以前中學好鍾意去7仔睇

屌 痴撚線

Dim gun

內容錯漏百出，執柒咗佢好啲

係咪con佬有份個本

跟唔倒就梗咖啦 俾你班蛋散咁跟倒點叫閃光神

希望pad有盡早執笠跟隨🐔鬆步伐

收到風閃光都係跟你

佢條隊入面我有一半都冇咖喎

打低巨頭先😡

Hello. 咁多位bb你地好

唔好篤爆佢啦

諗好歐聯買邊隊未

買左下體會熱血出局
依家去收錢繼續撐pad

901rank絲打留名

人唔笑

LC 吠
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

😂😂😂😂😂😂

又要執腸

返歸湊仔啦屌你老母 洗版以為自己好好笑

c da ho ball

請尊重湊仔公

收到份pad手足做ptbf 價目表

我喊緊喎
悶撚到喊

十卜

Pm未

Pad咁好玩都悶

醉曖轉豬

愛青令

喂 鐵丁 ALL左切爾達未

泡狗 好凍 攪住我

我連未出o個 d 關都清哂了
石又課o左 5 個逗號
mp 又爆
每隻寵各有 20 隻
box 都開到 2000000 格

好撚悶 ...

.jpg

湊仔湊到傻左

救得幾多得幾多

all in咗最聯

今日咁開心

青令 青令 我愛你

好齊人

今晚唱K我既

你唔好咁痴線啦😑

請珍惜柒雞

一車車...

法老LC咁有信心聽日抽到新野
點跟

我都得
新帳嚟

唉

冇人夠佢柒

精彩回帶

又有新寵咩?

去食日式燒肉先

Lc話要留蛋龍嘛，我就等後日補返光暗老婆就算了

不如執柒左去啦

東張西望口德值減幾多好

大家點睇我老死 海綿清

無錯
就係仙氣

好悶 睇多次魔劣先

上個禮拜重睇完，好撚爽
下個月仲有劇場版

已經睇咗3次

射左幾多次？

靜係重睇達也表演果幾集

鎖住咗佢條J 射唔到

鐵丁幾時上我屋企睇魔劣輕小說

又摸又劣 好咸濕

愛里開POST 2日先推到一半

推呢個

[I/A]Puzzle&Dragons[49] 前PAD玩家吹水區

三上悠亜.pdf

有無四葉真夜定邊個俾人輪姦個本

收聲啦 臭雞

輕鬆

易到

好難打 😂 😂 😂
點解你地話易

麒麟

專訪遊戲設計總監, 爆如何用陰招令玩家課金

勁喎

遇到火屬雷達龍 有冇得轉光屬

有無代轉，玩唔掂個新關😕

在遊戲內 , 誰都想是第一誰都想是最強 , 這是一直存在的競爭心態 , 我們在管理時就抓住玩家的這心態 , 我們有時會安排人員裝成進入遊戲中打成一片 . 我們安排進入的人員工作卻是十分之重要 . 大可以分成 主戰及挑撥 .

神魔之塔

安排咗鐵丁入game

你知道得太多了

J緊黃浩信

一度易到
我用99癡人角龍
中間仲俾隻妖精女王加我時間
我唔該左聲就拉左10c送走佢

叫大介霸住0.1點睇

Easy

兩條白蛇太多了

為粒乞衣石咋

巧難打
有矛哥哥幫小妹打

除左同佢做愛真係無其他辦法了

又可以del驚

隔離ONE PIECE 標錯特價石,
120羊買103石仲要關SER前有10分鐘任買

如果係pad標錯價個做法好簡單

首先bam左你個ac之後回溯

真劍勝負

又唔開台打

返緊屋企牙

巨頭嫌太易挽

執啦 明日又派蛋龍

我成車蛋龍係倉啦

派左兩個月喇
就快無石挽

有無人刷金番

今次終於無暗天

有無25

我天照重力隊，我打25你打1-24ok？

唔ok

Reco係男定女

女

鐵丁係男定女

女
利申 食過

姦完仔返來 巨頭仲係貼緊mh隊

on9仔啲錢真易呃

巧型

唔貼圖咁我抽黎做咩

可以無限打
巨頭會每一隻都出一張圖添呀😑

you 🇭🇰🐷

型撚到

濕哂

1-10俾幾多分

真札推島又幾爽

走啦 你老母

3000石落海

你估下😉

會盡快有島

撳緊平安鐘

幫我推OK?

👌🏿

屌山本屎忽
白貓瘋狂彈app

50分發現有1次關 衝入去 00分通關 無蛇仔

屌山本屎忽 又彈

7228 6563
20場肥金

再屌山本屎忽

我又要

終於冇哂島了

Re

我仲有11個島 有冇興趣打埋佢

屌又神UP

矛石抽司馬BB

push

Push

pull

put

我愛返工

走堂

渣wo

有無清泉 一陣開場
凍冥魔我打?

肥龍仲玩緊

正式宣布冇冠+冇魚+冇白蛇先係真零課清泉

乞衣就真

陳晚唔張小心過左關野 原來送白蛇

PAD 可以再戰十年

Ho ball 永續pad

喂,你隻麒麟幾時先食爆lv

就今晚

賣咗佢

返工日記
仲未進到淫婦

99鳥

沒有廢雀的第二千日
忘記了牠

其實差個幾LV 有咩分別

好HURT，哭左

男人老狗哭乜鳩

鐵漢柔情呀，YOU KNOW

有無人可以借依隻野黎用下？
185 845 296

轉O左

入左場thx

打MP扣住招白狗女係咩玩法

另一個就拎隊暗娜洗頭隊

留返大佬用
扣多 10 萬你識條春

G ZONE收皮又引發係咪CON佬攪死G ZONE私怨戰爭

佢地話con佬係返去救本書架

其實我諗緊，不嬲本野遊雲都係大佬，之前鬥完一輪CON佬走左，之後到遊雲走CON佬翻，跟住就CON佬走遊雲翻就收皮。咁怪得邊個🤔

有冇多啲details

無知一問 依家7仔OK無折 係咪用信用卡課金己經係最抵?

唔課最抵

知D唔知D廢事亂UP

我無貂蟬呀 好想貂2隻

不強求，不強求，永遠等候，如必需苦楚我承受。

小妹0課刀有4隻啦

風神呢

水丁升滿技未

其實係我衰
係我一期都冇買過o黎睇
所以佢地冇錢開飯

係我衰 ! 係我衰 !

聽講唔太關銷量事

樓上有美女

十卜😳

課到中

你識條春咩

爸爸先係清泉

我非洲人 好難課到中

你識條鐵咩

鐵丁鐵丁滿載溫馨，快樂爆春袋

命裏有時莫強求
命裏無時課到有

課金係非洲人既責任

小妹琴日無野做 抽到隻水賢龍

梳
17抽中得16隻有隻去左你度😑

悶到想一野踩爆自己春袋

抵啦 玩pad抵你悶
開game成個list都冇野好玩

求巴打幫手踩爆我春袋
重酬

去廁所用廁所板夾爆佢

頭先試過
塊廁所板爛o左

死啦又炒車
行車時最少保持兩秒距離

用魔法石掉到鐵丁爆袋

鐵丁鐵丁

😨😨😨😨😨😨😨😨

想抽司馬bb有咩需要注意

課金

1000rank未

900rank 大神

垃圾都抽😂

辣殺驚你夠玩緊啦

咩樹

屎囝我勸你刀唔好咁串

ha jor

公司真係好多閒人
今朝就遲到跑翻黎，咁岩撞到個女同事一齊跑，結果未到1點就傳翻到我耳邊話琴晚開完房今朝一齊翻工。

一齊留係公司ot

零分重作

仲有個零鐘又一車車港豬推入閘俾大介寶寶

1. 屎雷

少少地抽100隻297算

有咩好抽

你又岩

非洲凍檸茶 你隻執行一陣可唔可以繼承番信長 thx
我都會改番覺難印

又有神祭
我老婆話想幫我抽
一定中勁野

臭雞抽臭雞

留名等睇中銀蛋

原來我都冇貂

20個字唔夠都可以咁多ff

100 隻 297 應該會中貂

開完pad唔洗10分鐘就熄左驚

之後再開

901rank絲打強勢留名

門心

眼見雀清搵到工就無上來 有d傷心

唔係前排有單浮屍案 ................ 咩 ?

琴晚訓左冇打一度

有打同冇打對你o黎講有咩分別 ?

少左條野

書包盤 easy cashed

包輸仲有冇玩pad

神手頭上大把一條條o既野

唔洗答佢
湊仔湊到傻撚咗

有都唔入o黎啦
o係o個邊人人都叫佢包爺
呢度人人叫佢輸包

雀清成日係f1 post

下面有美女

hi

鐵丁

唔十卜

我係美女

垃G開比古 打唔死新木印

tnuag好波

自私打可恥

閃光可恥

垃圾g

幾時add禾入谷

🖕🏿

禾刀想比閃光add入谷

1抽風神留名

Mon住曬做咩牙

走咗堂 係屋企矛野做牙

屌你老母7隻c馬

@屎雷

exam period 都要上堂

耀揚哥我抽到貂 2 號

神up user都唔見晒
pad 執啦

g9g 貂蟬不被我貂

12 抽~
完

說好的貂蟬up呢

有麒麟新隊員再叫禾

嬋嬋user留名

重課狗

900rank大神

係901牙清

未到1000咪又係900rank

呢到得鐵丁有1000rank

901 Rank 重課大神

點止牙

魚蛋已經失左蹤，唔計佢啦🤔

邊q個魚蛋 無人識

死法老LC又做神up user

經過3個月
終於升到1rank

有用o既得 6 隻
木天
阿頓
貂嬋
新木勇士
潘
火龍女

其他賣哂 / 食哂

點解唔抽聽日?

無話唔抽 今日係前菜黎姐

巨頭抽哂架喎

大神抽晒前後兩part既野... 唔洗人教

火龍女有用

又抽
屌

阿神抽蛋洗唔洗你教？

仲好意思同人講玩pad😂😂😂仲要神up🤣🤣🤣

得4隻都敢貼出黎

MC又恰細路

又爆人電話

消息人士透路,pad將在6月30日結束營運

唔好玩電話ok?😡

屌你呀
屌我做咩

死法老抽12下一半有用又有限神
法老皇天擊殺

零課有4隻 算係咁啦

幫你叫咗外賣

有冇人係 C 組 ... ?
想打覺究素材 ...

已經棄左pad了

XDDDD

關你撚事咩

屌你老味牙

屌你又搞事

柒雞唯恐天下不亂

想俾人渣波講聲,mcg 24小時都可以渣你個波

我

原來上半冇風神up

抽左幾隻

唔怪得

留名睇最聯做二弟

食屎啦你

一抽刁嬋
好耐未試過抽完唔駛

有冇你都唔會中架啦柒雞

免費石抽10下 又有番加用

Allin牙積士冠軍

蛋龍1629 9329
爆體啦

入完唔開嘅
走咗

抽左好多
好滿足

聽日抽返2隊新戰國先

點跟牙

可能要4隊

點撚樣跟呀屌

唔挽pad系明智決定！

G持

抽左2個半鐘都未有貂蟬？

dimgun rich到

抽蛋既速度唔夠入石快

垃圾user出左咁耐而家先抽

3倍又黎笑人窮冇錢抽

之前抽o左 20 隻
唔小心賣哂
而家抽返俾唔俾 ?
但我而家抽o黎賣喎

笑笑笑

🤡

🤒

是咁的，如題，一齊左一年

雖然我都係毒絲，但係真係頂唔順佢啲毒撚性格，佢同我行街，永遠唔出聲，剩係識得玩手機。同佢又0話題，同佢仲有佢屋企人性格都唔夾。上到佢屋企除左俾佢hi高真係冇其他。而佢上我屋企除左打機都冇其他，又唔理我屋企人，更加唔同我傾計。 夠鐘去番佢屋企食飯就走人... 佢淨係想hi嗰刻先會對我好。 其實同佢拍左一年真係覺得佢對我係冇愛。

各位巴絲，你地覺得我可以點做？

但我咩都俾哂佢，無論係金錢定肉體。講到錢，食飯好多時都係我出，衫都會因轉季幫佢買 (當然佢話想要，但我買左佢又唔著) 我有過佢bb,亦因爲大家未準備做人父母就落左，錢同心靈我都付出好多。

但都一年，我愈嚟愈搞唔清佢係想點，但我仲好愛佢.... 各位巴絲，我係咪時候要醒下？

無聊睇咗魔法講師第一集，又幾好睇

少佐就快有一pack石

返緊屋企

條底褲著係黑絲出面
Btw 想屌

條黑絲薄姐

撚緊課唔課金

仲課pad
留返d錢好過啦

你要留返比多賢

泡狗開魚未

開咗
21800000

開咗
冇話比你知

1001

邊撚個多賢

一囝老婆

我上次一抽白虎笑鳩個fd抽唔到
今日佢一抽番我隻司馬bb

一囝老婆都唔識 拉出去斬

禾角德吾allin抽佢老母臭系
會比fd子笑到面黃

你課pad已經夠好笑啦😂

抽完司馬bb扮0課

On9 jai

似你

2036

出黎比你左右手打
有信唔想開驚

🙋🏼

鐵丁收左工就唔見人

上咗禾屋企玩ps4

上埋嚟

我d fd要次次都係佢地左右手打
我真係冇心機開

想上你屋企左右手打

Pad真主冰有朋友😑

有冇月島花好友 繼承小櫻可以加我呀
玩左陣 斬龍X 月島花 覺得好過引但冇好友 (十字隊新手)

一陣東張又要係條女個傷口灑鹽

cctvb

1抽

重有冇人會打挪亞龍？
想升多隻

我10點
有無隊睇下？

鳴哇 一黎黎2隻司馬BB 射左THX

超大型新世代登場！超模特兒級新星！大日向遥華麗出道

( Show Blocked User - 格蘭bb )

終於有解鎖珠用

我都係A，呢隊ok？我冇納茲

我ok
我做a定b？

你喜啦，我兩邊都有

有咩用🙇🏼‍♀️

打雙3又有R龍又有killer又多經

咁我b，有無流程

ok

終於有錢玩pad

Cap左圖

噚晚有冇買曼聯和

紫色衫個細路

mao

shit❗️課錯fgo‼️

矛暗喇叭

食升技寵咪得

差6粒暗喇叭

兜都無用，已cap😤

苦幹雙極

MP換咪有

5萬一粒呀屌你

咁平
即掃

依隊吸水係咪死得？

用返以前5%加10%咪算

賣左兩隻司馬咪有mp

重力--->條龍開盾

無水代行啊嘛

RUKIA

抽幾pack mh就有啦

黃蓉

靖哥哥

日本食女攻略，
1.去六木本，六木本好多睇落好有風調既CLUB，居酒屋，有D仲要係比幾百YEN就可以入去飲酒，基本上入得去都知係想識人男人女人。
2.英文，係日本妹面前講到流利既英文真係加分，當然識多小小日文就更好
3.好好咁交流1個鍾、2粒，拿幾百YEN請條女飲酒。
4.唔好諗住可以灌醉D女女，因為日本人真係好多都好飲得
5.啪啪啪

垃圾post 3日都唔爆

我能操多國流利語言 係咪操得女

主要係開post條友垃圾

呢個真

係，如果識法文更好，其次係西班牙／德文

ok 上機先 轉頭再講

普通話得唔得

你話呢

子子子 2909 9297

禁止樓豬隻臭雞搶1001

以我真的不知道他是誰

助攻

話說我醒起我仲有封挪亞龍既信未開

我識！

執啦PAD

sor

btw我都有

準備啪啪啪啪

拍片放上嚟THX

又傲嬌😂

呢隻絲太淺色 唔夠淫

我鍾意淺多d

着住garter嚟屌最撚正

樓主係雞

樓主係死臭雞